有無jm波台同娛樂台都好鍾意

不要再打了

喊 喊 喊 喊乜撚嘢呀

兩個台都咁低質==

娛台幾高質下

你拉低晒水準

點睇賓哥

兩個賓哥都高汁

點睇父哥

2堆失敗者一齊入堆田圍爐區啦

唔睇cctai

男人ge gay妹同女人ge gay妹都好中意

Sick d 嘢

你兩邊都重複晒

咪亂講

港豬先唔睇

系
我平行時空偽黃pr5毛

禮志果然世一

拉啦

講中左